舊款頭盔，制服衣不稱身，啲扭冇扣。仲唔係公安？

有冇記者可以搵多啲公安混入警察的證據？
已經不只一次影到有著警察制服的人講普通話。

成撚個支那樣咁

好撚柒

要求警務處提供此警務人員名字及來歷